覺唔覺會然ust南亞仔的連登經歷好有趣

由負皮收集師多數回覆都係問打劫邊間金鋪
搖身一變變成南亞手足
近排又好似變返做蝻

cctai不嬲賤種狗嚟

月入幾多

凸顯出連登仔有幾戇鳩
以前就鍾意攞人哋出身踩人 到覺得人哋有利用價值就比光環人戴

垃圾左膠

一開始玩膠個個一齊做
例如叫南亞仔就屌南亞狗
見棋靈王就個個鮑姐
見鳩sir就個個你點影的
玩到走火入魔

咁鳩sir真係差佬

佢有d post值得認真討論

例如火影

湖北琦都係啦，連登友又要屌支那人又要撐湖北出世梁天琦

評論得幾中肯🤔

Cctai全部都系垃圾...

弟弟係黃黎
咪玩

幾時放出黎？

拉返去佢鄉下湖北坐啦

佢有一排成日食鼎爺果間私房菜,我次次都入去潤佢不過其實無惡意既

6-8月既連登 : 女手足 我愛你地 港女好波
依家 : 全部都係雞